有人喜歡這個假面騎士/幪面超人 嗎？（龍騎配角）

Karen rider raia 海鰩

(高野八诚). 飾演 手冢海之

wallpaper

變身之後唔算好型 唔算好打得
但人物個性突出
有城戶真司嘅正義感
又唔會好似主角咁白痴
有腦 識占卜 極準
並非為了私人的慾望而踏上這條路
有survive卡冇用黎屈機
俾咗秋山蓮生存到最後
真心 極爲喜愛呢個角色
英年早逝又何妨

原來命運可以改變，佢算到龍騎會死但係佢幫龍騎擋咗

佢肯用海洋嘅力量就唔會輸

龍騎黎講其實個個角色都悲劇收場
btw最鐘意海鰩同鐵兵